無啦啦有大陸電話打黎 係咪詐騙？

深圳

係黨嘅電話，你做咩唔聽？